［幫自己打氣］每人放低想同自己講嘅說話

希望大家可以係到講低你想幫自己打氣嘅說話 等大家做個見證 等自己唔好放棄

就算冇人信你 其他詆毁你都好 你自己行得正企得正
唔信你嘅人係佢地盲撚左 淨係識聽人到鳩up
仲要好多人信你 唔好為左d垃圾否定自己

加油 可能你家陣岩岩起步 冇人會認同你
但你都要繼續加油 堅持落去
結果冇人會知 但你唔堅持就一定冇結果
唔好氣餒 你係有能力 但你要有更大恆心
可能一日後 一個月後 一年後
或者十年幾十年後你先成功
但係 但係
你千奇唔好放棄
終有一日你會成功

打完真係鬆左一鬆 不過輕鬆過後就要繼續上路喇
各位共勉之

加油！